一人一句令女性朋友變成你女朋友既說話

堅係想學野…

我屌你老母！

認真
我有層樓

I am your father

我爸是李剛

含啦八婆！

我有二千尺

我係富二代

乜都冇講，剩係除左條褲比佢睇

I know that love you is a treason against world, but not to love you is a treason against my heart

用過嚟溝前度 因為宜句野佢先感動同我一齊

Lol

扮哂野

我唔想再同你做朋友喇

之後樓主就冇左個朋友

震撚左

一野揸

不如今日你扮做我女朋友

我養你唔好做啦

條女心諗⋯
邊套戲嘅對白

三萬蚊

跟住仲諗緊佢有冇背錯左grammar
講句咁嘅野都溝到女，一係你條女係傻嘅一係你同你條女都係上一輩寫情書寫英文詩嘅廢老

放手 交俾我啦 傻妹

好想每日都幫你影咁靚既相

利申：收左皮

Rap出黎: baby girl,you're so damn fine though I'm trying know if I could hit it from behind though I'm sipping on you like some fine wine though And when it's over,I press rewind though Ya

last night.... wow wow wow

一係食哂自己柯既屎 一係做我女朋友

屌你，打左個冷震

好撚on9

有次佢喊得好勁
我安慰佢，同佢講：再喊就做我女朋友
佢即刻收聲冇再喊

有無後續

冇

入嚟就係睇依個

美斯chu 阿哈些唷

「睇我連登名」

唔理黑貓定白貓 捉到老鼠就係好貓

上邊個笑話真係講幾多次都有人笑

我覺得ok
係咪因為我係上一輩寫情書寫英文詩嘅廢老

你話一句說話令女朋友變返女性朋友就話易啫

二千呎，高唔高潮？

如果寫情信都ok嘅 但面對面講我就不了

我有俾你屌架

擺落中文就係：我對你嘅愛～就好似滔滔江水～

u實嘰實嘰 me dog嘰dog嘰

屌你老母

你老母俾狗屌

笑左點收你皮法

我尋晚無戴套射左

打冷震

: 我
: 條女

唔記得前面對話內容係乜
:我對自己冇咩自信
:你指邊方面?
:我對自己外貌感到自卑
:

之後點呀

好撚悲

最緊要個女仔受姐

我岩岩買咗層樓 有無興趣同居

I know that you want me
cuz i look the best

冇女 唔知

你今年有冇七十歲？

Me see you five minutes ago me love you long time

我 ：你唔比機會我唔緊要，比個機會自己好冇？
女 ：去死啦你

唔錯

用fd ac

調轉得唔得？
: 我鐘意你.......
: (呆左無出聲)
: 你鐘唔鐘意我......?
: (大大力點左幾下頭)

原本諗佢完全唔鐘意我
因為佢成日強調好朋友 知己
後尾佢話驚比我知道佢鐘意我 我會唔理佢 (因為我講過類似說話)
On9仔 次次都人地表白
咁大個人第一次同人表白 你好野

屌。我驚講完佢要查字典

I stuck into the wrong hole

唔講野

用dead air嗰種張力

等佢緊張 心跳加速

跟着佢自己返屋企

覺得你無野講好悶

🌚

你再遲到就要做我女朋友！

然後佢直情無再出現

咁前度外國人唔通講乜?

我係高富帥

小弟二十有二

我寫情信緊係咁寫啦 面對面 無乜點講就錫埋去 根本寫同講不嬲都兩回事

佢前一晚上左來我屋企，第二日wtsapp對話

我：我爸媽問我係唔係女朋友來，我一時唔識應對，口窒窒答左唔係
佢：
我：跟住我沖完涼冷靜完佢地又問多我一次
佢：咁你點答？
我：你估下
佢：你答左係…？
我：係丫

咁就一齊左

試過類似嘅方法媾過幾條女，多數係鍾意睇書/文學嘢嘅女仔會受

試下？

含啦八婆

呢個係同男仔講

俾兩條路你簡
一係你做我女朋友
一係我做你男朋友

主啊 求你比我同佢起埋一齊

因為呢個係奇跡 所以乜都冇發生

呢句睇到我笑撚到傻

笑撚死人咩

我可唔可以錫妳一啖

留名學野

唔同對象唔同做法

今晚扑野夜唔夜啊？

我CSO有龍砲

I have a pen

I have gtr

Hey Baby

三萬蚊過夜

我住淺水灣

係鐘意你
你屌鳩佢都死痴住你架啦

我住係黃金海岸

I am rich
My son is lee ka shing

有冇興趣上去睇下我果幾層樓既佈置，尤其係張床

我覺得正wor

做我性奴

：我鍾意左你好耐，可唔可以畀個機會我照顧你？
：下，我唔撚搞基架喎

完

我係條女實諗你做乜鳩

You talking bands, girl, I got it Benjamins all in my pocket I traded in my Trues for some Robins He playing Batman, Fetty's gon' rob him, ayI got a Glock in my 'Rari, ay 17 shots, no .38

其實出自一套戲 man in the iron mask
只不過改左少少
其實睇咩對象姐 對住啲普通嘅講幾句行貨都得嘅

條女話幾感動but己經過去

Tell me what u see Is it money or it's me I smoke twenty smell the weed I got hunnies in my V They like Monty can u be my baby daddy I'm like ya

我哋唔好做朋友喇

我家在半山

我有一層私樓

我:你有無男朋友？
佢:無
我:咁你依家有啦

CHING 有料到

我發左達

Be my love.

You sucky sucky

做愛

比你隻手我好無？
錫我一啖

上得屋企都幾難唔鍾意你

|~>€+*^}\|<¥£===€

攞去洗啦 臭雞

今晚扑野夜唔夜

巴打對自己有無信心？
有既就約佢出街 格硬捉佢隻手唔放 拖住行街

試過，甩開我

咁你算好 成功過幾次 不過有一次比人一巴車落黎

can u blow my whistle baby whistle baby let me know?

跟住條女答:駁唔到

問佢做唔做我女朋友，Live or die make you choice
唔做就die
手已分

我養你

利申做緊兵

慘到

你 過黎同我含我條臭撚！

.....我成日上男仔fd屋企食飯
但真係對佢地無野

上我屋企食一餐？

咩女仔嚟

我好鍾意你呀 受唔受溝呀？

你有兩個選擇，一係做我女朋友，一係做我女朋友！

有次去買野 拎銀包出黎果時 佢留意到我個銀包個相格無相 於是就問我點解無相
我就答:「我過去人生既經歷都不及我地兩個既相處更有紀念價值 所以呢個格係比我地兩個」
之後佢同個sales呆撚左
利:幾靚仔

番到屋企唔知點解聯絡唔到佢

你打漏一句

Hahahahahahahahaha

乜都無講 一野錫落去

我追埋今日唔追架啦

條女對你有意思既就會自動應承做你女朋友 唔係既話就連朋友都費事做啦
你以為做朋友？兵黎咋你

好撚想嘔 扮乜春

我有層何文田複式單位成二千幾呎一個人住，想轉名畀我女朋友。你願意做我女朋友嘛？

不如我地一齊囉？

好呀
之後聯絡唔到佢

好似幾高招

好似唔錯

最後個官點判

咁佢咪即刻走囉

判同佢一齊 最近夠期放返出黎

這些機會

喂。老同，雙鐘幾錢，連唔連茶錢

出現了

不過我同佢係唔會一齊到

直接比張簽左名既支票佢

「十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前的一分 鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友 ，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。」

Shakalaka boom boom

之前用咗張愛玲嘅傾城之戀一句對白
屌我唔記得咗

妳想做我女朋友定女 性朋友

都唔易😂一句令佢分手得黎又和平做到朋友喎

留名

老土到
以為自己睇緊流星花園